貿易戰會傾得成，預測結局如下：一齊討論

首先講下：

強國目標：
1. 繼續抄世界科技技術
2. 保護強國本土市場，企業
3. 人仔國際化
4. 食盡全世界市場

美帝目標：
1. 食盡強國市場
2. 將強國永久壓制為其下附傭國
3. 保持世界一哥地位

互相既利害關係：

強國如果比美帝完全封殺：

國力會倒退返三十年前，萬劫不復

強國如果比強國完全覆桌：

元氣大傷，但一樣維持世界一哥地位

會高速回復

美帝無左強國，可以，但元氣大傷

強國無左美帝，萬劫不復

From ariff to embargo

你戇撚鳩

吳越爭霸
吳王做得最錯既就係為越國留有一絲喘息機會
最終吳國滅國

最終會傾得成

滅國？

你係戰國時代既人？

係，最終會，但首先會去禁運個一步，然後香港再做轉口，情況好似越戰咁。

WW3
中國解體陸沉
美國戰勝獲巨額賠償

咁就要睇下雙方有無本錢拖延時間

邊個挨得耐

唔會啦

我認為會傾得成

美國贏，強國元氣大傷

做隻比人插左喉攞膽汁既黑熊繼續生存

我個人希望美國企硬啲，滅蚑那國

背後都係攞著數姐

滅人國有乜著數？

某國會賠款8萬萬兩白銀某帝國會將賠款撥返比香港大學

結局係點你都要找數貼樓契

你就繼續做你既乞衣aa9

【社會地底泥性幻想系列】屈狗一年期限已到，快D找數貼12M樓契

找數啦保安狗兼職AA日日開垃圾post掩飾你柒，潛半年水都唔換acc，窮閪

唔知
但中國會贏

六月就傾成，2020換屆再打過，打到人仔貶值一倍，好似盧布咁

solution:

中國成爲美國第53個州

美國食盡全世界市場=中國食盡全世界市場

美國行一國兩制

第53個州可以自己選黨主席

實際上確實如此

但名份上似情婦

係就好啊